冇下次 唔會再食 祝老闆長做長有！

今日難得最後一日假，咁就諗住起身落去間新開嘅茶記試下，慢慢嘆個早餐啦，因為見佢都幾抵食…
咁我就叫咗個雪菜肉絲米，dllm，嚟到個樣已經有啲麻麻地，諗住算啦賣相差啲啫，味道應該都ok嘅，點知一入口，成陣煙頭溝水味，好撚臭…
我就同個阿姐講，佢老鹵態度差撚到，之後夠膽死同我講啲肉係咁，佢地都係咁食… 之後我一直都keep住好聲好氣叫佢幫我換個另一個早餐，佢黑鳩我面，幫我收走咗之後都眼啤啤… 嘩，興撚到我呀，好似我唔啱咁，啲味咁撚怪唔撚係要我食落去呀？
呢間野唔撚再食，已經blacklist…
各位巴絲唔撚好再中伏！
最後祝老闆你長做長有，員工幫你做多啲生意呀！

邊間啊？

煙頭水浸住豆腐都夠膽賣比人
有咩過期肉唔敢賣
反正你地食完最多咪屙 死唔去既

你收撚皮啦屌你老母

屌你老母